Refer to 廚師好到發脾氣嗰個post， 龍門冰室有分真同假 真嗰間先係 懲罰對像大家唔好罰錯人

尤其是觀塘同九龍灣嗰兩間 掛羊頭賣狗肉 藍到發紫

推

【香港零售】市況差結業潮？茶餐廳東主：「生意好到廚師發脾氣！」

唔好畀啲仆街借佢個名賺錢

連登仔：唔理架啦，照打，真黃店會明白我地

點解會有成千個正皮講得出無差別破壞個啲係咪on9

不嬲多鬼

每個po都係平行時空

Tui